
\beginsong
\songname{Tuscarora}
\songautor{Ichčus, tábor 1990, 2003 a 2004}
\verse
Kde slunce svítí nad travnatou [C]pláň,
[C/G]tu zem [C]znám, [C/G]moc bych [C]chtěl tam chvíli [Ami]stát.
\endverse
\verse
Ze vzpomínek se noří příkrá stráň,
podává všem krásným snům laskavou dlaň.
\endverse
\refrain
Tak [F]dál se toulám světem sám,
a v patách [C]mám jen vlastní stín,
k dětst[F]ví teď cestu odkrývám,
je zavá[C]tá prachem dní, těch všedních [Ami]dní.
\endrefrain
\verse
Zde čas se nepočítá v hodinách,
bolest, klam, lež a svár spí v křovinách.
\endverse
\verse
Vítr zpívá píseň v korunách,
po špičkách já chodím snít, já chci tam být.
\endverse

\endsong
